هيولو يطلق تطبيق الواقع الافتراضي تزامنا مع يوم الجمعة الأسود
 كشف موقع هيولو عن اطلاق سماعة سامسونغ الجديدة بداية الشهر المقبل وقال تيم كونولي رئيس قسم التوزيع بشركة سامسونغ إن خطة الشركة تهدف إلى طرح الجهاز الجديد للبيع في شهر نوفمبر تشرين الثاني ولم يتم تحديد موعد لاطلاق سماعة التي ستباع بـ دولاراً بينما كشفت سامسونغ عن أن هذا المنتَج سيكون متاحا في الولايات المتحدة تزامنا مع يوم الجمعة الأسود في أواخر شهر نوفمبر تشرين الثاني القادم ثم في الأسواق العالمية بعد ذلك بفترة قصيرة وكغيره من شركات إنتاج المحتوى الافتراضي سيتيح هيولو للمستخدمين مشاهدة الفيديو بتقنية ثلاثية الأبعاد تمكن المستخدم من خوض تجربة فريدة في المشاهدة تنقله إلى عوالم جديدة ويمكن استخدام التطبيق الجديد بالتوافق مع أجهزة سامسونغ الرائدة مثل غالاكسي أس و غالاكسي أس إدج و غالاكسي نوت وغيرها  ماشابل 